Email成日扮咕菇固/AL R~R~R~R~~叫

佢日又叫夜又叫
仲要扮得好似

令有錯覺我同緊升key雀拍拖

不過佢係我隻升key雀

Mine!

Email 點扮固咕古

升key雀唔係咕姑固

我知，係Al~~R~~R~~~~